水瓶座巴絲同我入黎（38）生日快樂呀咁多位

post 37:
水瓶嘅生日月份 記得戴口罩先出去慶祝呀

2

屌輕鬆 今次唔打咁多字啦

here

haha lovely! Celebration for Aquarius babies

奧巴不在了

又老一年啦

今次我等左你❤️

happy birthday guys

it's your birthday today?

好明顯分得開一係就後生仔，一係就廢老，中年見都冇過
利申今年year1
btw,上個月尾已經過咗生日,新人lm

正

活着很累

哦係喎!

補返句生日快樂呀後生仔

真係唔知幾時到自己奶嘢 屌佢老母我好撚驚呀

到時講句生日快樂我就好開心架啦

就黎核爆

好撚擔心啊屌

D口罩仲未到

我都係 聽日去排隊買

幾時可以翻去唔洗帶罩嘅日子

冇人陪慶祝過生日

九龍灣爆多人 仲諗緊去唔去排

呢啲時間 有人同你慶祝都要推啊 盡量唔好太多人一齊

都係嘅 唉
應該少過5個朋友會記得我生日

到時睇下wts有幾多人同我講

我應該幾隻手指數得曬

3000個喎

呢個好多人同你講

唉

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

失眠

有人同我講，但冇人同我慶祝
明明同一個圈子，啱啱過完生日無耐，就問我有冇時間同下一個壽星開party，咁我呢？

生日快樂啊各位

咁我仲去唔去

早晨啊

水瓶座

係囉 又要夾錢 但個個都忘記自己

你都係

好撚垃圾啊 我俾學費就係為咗自學
又唔退翻學費
仲無限期停課

新人留名

太遲了

我無排到 但去左ssp排 最後無曬

你好呀

咁你開ppt自學咪得

趕在生日前去咗剝牙快啲好番去食好西

我去旅行算

生日都唔知點過

飛機咁多人 好危險

咁大件事。。。

例如呢

我聽天由命

Hello我新名叫 阿天

聽日出去睇下

屌你

好唔開心 絕望嘅滋味

如果排隊染到肺炎點算

抽口罩

夾錢冇問題，起碼都叫會同你去慶祝

唔知送咩生日禮物好

ssp太遠

唔洗咁絕望嘅 我聽日都落去碰下運氣

仆街 抽到？

佢無叫你去慶祝？

盡量唔好送自己 佢唔會想要你

係....但我去左 最後都係無

邊度？你果度得2間藥房

你又知

我有咩唔知

工人幫手訂d口罩都未必黎到

你唔知我渣咩車

係啊 碰下運氣

印尼？

你影左上黎啦

唉 買到記得話我知 我去撲下

又話人偷圖

Anyway 祝水瓶仔女生日快樂

原來係真ga

未到

唔係 不過又換返垃圾錢7

成日換老婆

慢過你換最貼身既電子產品啦

我部機用緊第五年啦

好

你幾點去

我都唔知啊 希望朝早知醒

唔一定聽朝嘅 有日我晏就見到突然有貨

訓醒就會落去睇睇

搭車隔離個女人有戴口罩咁咳咗幾聲
依家有幾聲咳同鼻水 好怕自己中咗招
利申:冇返大陸+有戴罩
求安慰

等緊email

唔好嚇我

Meme 唔識睇咩
病徵：發燒、乏力、乾咳、呼吸困難
自己判定

我已經睇咗好多website連自己係隱形患者都諗埋

睇左未

就算唔係坐隔離有人咳我都驚

仲有肚柯

所以尋日出完一次街之後我就好恐懼 條街啲菌真係好勁周圍都有炸彈

出一日要宅返2日

我依家連樓下都唔敢落 好怕死

食飯叫外賣？

屋企有公仔麵燒賣撈麵個啲 應該頂到一排

啲人開始掃麵 你都要買定啲了

尋日屋企人掃咗16包公仔麵

未 啱啱先訓醒

盡量唔好出啦 雖然真係好悶

等你落去睇

去醫院驗下？

尋日生日 屋企人緊張疫情到唔記得左

最後過成點

😯姐係大人已經賣曬

自己買左個蛋糕同屋企人食 佢地睇到我拎個蛋糕出尼嗰陣O曬嘴 之後先醒起咩事

好尷尬啊媽啊

日日都吽係屋企真係搞不掂e-learning又未開始

呀 我都唔知點好 而家醫院好多菌

無辦法啦 出街要浪費一個口罩

淨係落去5分鐘又dum一個好浪費

唔好自己嚇自己
可能好少事啫

我公司都就黎無口罩

落去5分鐘戴洗得果啲口罩啦 你有無

你返公司攞都係要戴住返去攞 都係要浪費一個

冇呀

圍頸巾落去啦

我蠢左

我已經怕咗落街呢樣野

唉 我都係

斬死你

你收聲啦

正 係咪為水瓶而設

我頭先都有一刻諗過
係咪見呢個po祝大家happy birthday所以有呢

係其他po有無

咁犀利

人多地方好易中招
見過有個女人唔戴口罩落街仲要推埋bb一齊落街

有新嘢玩

我琴日係深水埗見到有人推住架bb車 大人有戴口罩 但個bb無戴

公司訂口罩要$325/50 $7一個
好貴

唔帶口罩 係條路跑 嘅細路
成日見

on9？同旺角果d一樣

仲有d小學雞 戴住個口罩以為就唔怕傳染 係街到跑 又除低影下相咁 真係好on9

我見到都替佢地怕啲家長先係問題根源

呢啲都算小嘢
我真係唔明依家咁嘅時勢
點解會有人除低口罩kiss
又唔係唔知機場多人
Jm9 啫
我明 long D 唔拾得
但係機場仲有好多大陸人架

見怪不怪
大陸人係咁

一啲衛生常識都冇
帶著錫好難咩

考到車牌應該渣cl9

long d ah ma

有無人可以同我講句生日快樂

大哥哥？
大哥哥

唉 幾時先到世界末日

我唔想再出街戴口罩 我想過返正常生活啊

點解人地有朋友慶祝我冇

係屋企都潛水

攤係床度虛度光陰

我都係日日攤

你可以出街啊 你果邊

竟然有酒店

好詭異

去過一次之後聽佢d鬼故 嚇死我

要返工

返咩

仲有風聲

地盤

陰風陣陣

咁high

生日但係唔開心

有，但主角不是我。

明明差半個月，大家又玩埋同一個圈子，我剛剛過完生日，唔係問我幾時出黎食飯慶祝我生日，而係問我幾時出黎食飯慶祝下位壽星既生日。

感覺被遺忘

係呀，有時感覺自己係圈子以外

我都冇

被遺忘

依家出國 根本自殺 仲要被人歧視 感謝黨

有咩唔開心？

就黎23

係咁架啦 都唔明點解會無人重視

我

係人見到亞洲人樣都驚左

新人報到

Thank you CCP

尋日阿媽突然同我地講有個深圳親戚想帶佢兩個仔落尼我屋企住幾日

嚇到我即刻

果2個支那種係香港返學既 明明停左學都要衝落尼
睇死都係要做最後衝刺 有事就搶9我地資源
希望返到屋企唔會多左幾個潛在帶毒者啦

屌佢老母 無得去泰國啦 咁多人感染

好人好者點會有d咁嘅親戚
btw rip

藍絲廢老老豆嗰邊D親戚
一年都唔會見超過一次
完全唔會想同佢地D有咩關係

我正正就係一個例子
自己生日冇乜人理 一過幾日之後 有個fd 3月生日 即刻有人問點慶祝......

無啦啦黎香港住乜鳩

感覺被無視

鬼知咩 冇啦啦就話要黎 成家都係被通知
聽到已經立即拒絕左

你地鐘意d朋友同你點過生日？

咁會唔會黎 巴打住邊區 咪黎搞我

我最快係cotton on sent email比coupon我

如果有surprise就好
利申 從來沒有

大西北condom 準備等死

大西北不嬲多支那

依家仲有政府送大禮

諗唔到今年可以去邊慶祝

佢地幾時黎 今晚前衝關？

home party

好似轉左plan 唔黎

竟然咁好死

世界末日幾時到
可以嘅話可唔可以聽日到

你都起碼有男朋友陪

好辛苦啊每日都無得出街 出街都勁怕

我無講過以前生日從來無男朋友係身邊咩
以前生日一係分左手 一係就long d
今年 希望 真係 可以 一齊過啦

今年冇事嘅

仲有唔夠十日 希望可以啦

omg 好好啊

唉 又時候都諗緊 點解咁多小農DNA 係世界上面

好攰呀做廚房真係

今晚好多喪屍湧入

轉左舖啦？

咦 幾時轉ga

今個星期

不過要有排都唔去元朗住啦 嗚 遲啲去探你啦

3月調走了

返上環？

睇下3月前去唔去元朗打牌啦 我個fd屋企好近你

有d時間會係入面 大叫死黑警就搵到我

叫你個名

呢個政府 做嘢做樣咋
唉 收完就dum 架啦

好sad 越來越多人感染

點解嘅

悶

今日元宵

同bf happy 啦你

出年就可以聽到 爸爸 媽媽

派利是

廿蚊

我隻貓嘅爸爸媽媽

你派比我？

梗係你派啦

我都未結婚

可能好快結呢

點會

垃圾政府，怕死ing

生日快樂🎂

唉 排隊買口罩中

我知呀

我補返上年果句得唔得

聽日再講

有籌 我9點開始排

一盒50個

排得好辛苦 差啲暈

好想追返 水瓶ex

終於到我生日啦

happy birthday

thx

點解

生日快樂呀 祝你開開心心 新一年學業進步 搵到好工

Me too 生日快樂

今日無得入op了

多謝小壺

係啊上年有去睇下熊貓今年冇得睇

比你去都唔敢去啦

生日快樂

今日做左d咩

我都好耐無去op了

唉 都唔知搞到幾時

落樓下行左個圈

有無買蛋糕啊

冇啊

唔緊要啦無都無咩所謂

25/1生日，年初一生日冇得約fd，想補祝而家又唔出得街

shes everything i wanted
wise, clean , tidy ,decent

算啦過去左

又老一年

仲好後生

威啦

終於放假

水瓶 好少諗返ex??

會諗 不過唔會一齊返

今日打算點過

留係屋企好啦

星期一 天晴 終於要上班班 一日咁大把
好擔心自己會染病 點算好

真係唔知 我問左日本朋友話唔係太嚴重 佢無戴口罩話唔鍾意 然後補左句 up to you

地方唔危險 不過搭飛機嘅過程我覺得危險啲

yesssss 我就係驚飛機入面

冇得避

好擔心 點好

太空人裝束

咁上機

我諗緊著唔著一次性雨衣

KA 啲機停左係taxiway 差啲就傻更更停車係度到

我都諗住帶浴帽同埋雨衣去

點解啲美國人 打封email 都要打到水蛇春咁長
好撚得閒咩

做咩事 都係copy既姐

好sad

好sad。生日喺亂世+肺炎下渡過
雖然未生日

屌好撚驚

爆啦屌

咁多個節日我最鍾意生日，林鄭條仆街可唔可以俾翻個美好嘅生日我

核爆！銀呀！！！

生日快樂呀各位水瓶寶寶

利申:聽日生日

屌佢老母 搞到今年生日過得咁撚淒慘

屌佢老母啦唔撚想死住呀

生日快樂呀巴打

我唔想咁樣死
好撚唔抵

真屌佢老母死林奠

生日快樂啊巴打

利申：同一日生日

唉 點解而家個腥港會變成咁

覺得自己同套戲入邊個啲生物實驗對象冇分別

閃亮登場
啲bot 可唔可以做好啲

透唔到氣係其中之一

前日開始頂心口 有d似粒糖哽係度嘅感覺

咩黎

我無呼吸困難

第一句答左你
閃亮亮

上面咪有張圖講左

Google左有機會心臟病同埋胃出事 屌

屌 好撚驚 似粒糖哽係度個感覺

會唔會係戴口罩戴到個人唔舒服

睇醫生？

我今日全日係屋企都有頂住

我唔想住 上網睇d人話醫生唔會知 一定要照

我都搵過 我以前都試過心口頂住 但之後就消失左 今次持續左幾日

試下深呼吸又或者用下香薰機 睇下會唔會好啲
如果有氣促就要去睇醫生

我咩事都無 淨係覺得頂住咁 好似前兩日有粒糖塞係心口到一樣 呼吸困難果d暫時未有

好似話心理壓力都會有影響

隔離po講緊佢都係頂心口走去check 醫生話係心理壓力 我前日開始就怕感染till now

Same with u 醫生話太緊張 但有時心跳快

放鬆下啦

你去睇左醫生？醫院急症定診所 我怕呢個時候去會出事

我好擔心 始終前日去左排口罩

我睇家庭醫生 幫我度血壓 睇血氧 聽心肺 依啲

我洗唔洗去聽下心肺 好擔心

呢啲時候 就唔好去公立醫院啦 除非係緊急大病
當幫輕下啲醫護嘅工作量 而且自己又唔洗出入啲咁高風險嘅地方
對自己好 對人都好

去普通診所照唔到 只係比佢聽下心肺但係今日已經第三日咁頂住個心

睇完你會定啲 因為有時心理係真係會影生理 所以睇家庭醫生ok geh with mask btw

去睇私家?

點為之家庭醫生

盡量都唔想去 等多2日睇下點

你平時睇開嗰個 有你/屋企人嘅健康資料檔案

私家診所 家庭醫生係指你傷風感冒由細到大都會睇既西醫

呢兩日放鬆下啦 唔好咁在意 你越在意就越緊張
一緊張就驚

我真係好少睇醫生 感冒都係食必理痛好返

遲2日再算我唔想死啊

我極度懷疑琴日去排隊買口罩俾人傳染 我會唔會有肺炎

邊有咁痴線啊
你唔係早幾日已經覺得唔舒服啦咩？

前日夜晚開始頂心口

你都識講前日夜晚開始啦
你琴日落去排口罩 冇關係架 唔好諗咁多啦

前日日頭排口罩 前日夜晚頂心口

唔好亂咁諗啦 諗完又唔會有幫助嘅
不如諗下有冇咩嘢做下 放鬆下好過啦

由於NCP新型冠狀病毒，有0～24天的潛伏期，感染病毒後，沒有任何徵兆，但肺細胞已經開始了纖維化進程，直到有一天因發燒及咳嗽去醫院檢查，此時肺部通常已經50%纖維化了，為時太晚！

台灣專家提供一方法讓你盡早知道自己肺部的狀況：
最、最、最大深度地「吸氣」並且「屏氣」超過10秒以上，如果可以順利完成 (沒有如咳嗽、壓抑、悶、不適等) 並且每日如往常一樣，恭喜你！證明肺部沒有纖維化，基本表示沒有感染。

特別時期，請大家 “每天”早上起床，在乾淨空氣中測試！

*早上深度吸氣hold10秒，沒咳丶壓抑、悶、不適等*，證明肺部沒有纖維化，表示肺炎未開始攻擊，但須每天持續測試。

祝福大家健康平安！

上個禮拜出完街之後我日日都量體溫 次次都係99度以上又咳咗一兩聲 我真係好撚驚但我又冇唔舒服 個時已經諗定自己中咗招要做啲咩

我而家都有日日量 keep住36度左右
但係d人話發現自己發燒同埋咳已經肺部功能減少左一半 太遲了

唔好嚇我我唔知自己個體溫係咪俾正常人高

睇我上面段野 日日都做

深呼吸個個？我頭先都有做

啱啱上網搵咗 呢個係謠言

係 我今日做左好多次希望係真啦

下 我屌

你去睇下啦

睇左啦咁點算好

不如去診所個啲check下睇下會唔會係其他野

啱啱兩聲咳

去私家照下片先？

私家好似無得照x光 我諗我緊張得制

咁睇定啲先 擔心太多可能會有疑病症

我成日都係咁 抑鬱都變病

我都係 成日諗好多搞到自己個氣場好頹

我淨係好想快d過呢段時間 每一日都好擔心

都唔知要等幾耐
我想返學想攬下人想出街
我唔想戴口罩日日係屋企發吽豆
一出街就覺得自己會中招

我黎緊生日會出一出去 唉 好擔心

有冇得改係屋企慶祝

係男朋友屋企慶祝啊 無得出去食了

話說 樓主你坐咩機去 旅行

咁都好少少起碼唔係餐廳 最多坐車嘅時候警覺性強啲

坐車都係3個字 不過我每次都好小心 我會戴曬帽

嘩 咁早

你返工？

隻狗扭計

你仲早過我

訓訓下醒咗 發現落大雨

你估你好細隻？

車

屌！我都係 我比雷嘈醒

唉 諗住訓到夠鐘上堂先醒 而家訓唔返

online teaching？

係

大佬啊 你飛緊 我先岩岩出門口

我今晚19:00

唔知做咩無啦啦好驚 搵窿捐咁

返早要幾點？

大事黎啦動物有靈性

我返9:00

咁姐係730出門

想點

無 我又唔會去撞你

會早開架 你哋早啲到啦
機場就黎變停機場

咩早開 我都諗緊幾點到好 同埋而家機場係咪少左人

架機會早開
少左好多 架

點會早開個時間應該唔會變嘅
而家諗緊到時點 真係好擔心

少人咪會早開
人齊仲唔開咩

係就好 而家希望唔多人搭

實唔人搭
呢個時候邊個咁勇敢去旅行
我唔鐘意食芝麻

咁退唔到都要去

Good luck
咁早 唔驚啦

咩咁早 而家好想日本仔快d禁支那入境

我都覺得..

時間早

佢要同你訓？

希望啦 都唔知去唔去

話想做番朋友呢😞

又係你

唔知做咩一返去就要我陪佢
忙緊就好驚咁

點樣為之好驚

大陸人就免費幫你退
香港人？比錢都唔幫你退
垃圾紫柴

我睇到ig

初黎報到 生日快樂呀大家

多謝

same

生日快樂啊

你幸運數字係咩呀

生日快樂呀
祝你搵到個唔駛你送花嘅人

happy birthday!
祝你搵到你杯茶

同ex同一日生日

多謝你

搵到啦 多謝

你祈求你班機無人有明顯感染
唔係就成班都唔入得境

生日快樂
雖然小弟尋日生日

今日先見到呢個po

生完日

開心麼？
聽「天」由命之後

唔記得咗講
happy birthday ahh

Happy belated birthday!

真不好意思昨天加班忘了!

補返 生日快樂

未兌換喎

多謝姐姐 呢個時間都要加班？？

你揸住張卷先啦

手持兌換卷

昨日在家慶祝嗎?

哈哈是， home office. 突然收到 order

你返緊政府工？
我係男朋友屋企慶祝左

你咪甘醒目啦哈哈

哇無打邊爐丫嘛?

水瓶叻女黎架嘛
無呀 我牙肉腫 所以食左清淡烏冬咋 遲啲補祝

哦! 咁就乖喇

是啊水瓶妹妹最聰明了

牙肉腫左幾日唔好 有咩辦法啊

有無看醫生?

無阿 只係熱氣 無咩事唔想去診所 多病毒

是啊! 我都想到這點！所以看看你如何

真係可以自己好返當然最好

呢兩日係咁叫媽煲下火湯

早點訓! 最下火了!

唔得呀 我夜鬼

咁 d 火會存在，肝火

乖啦

好啦 我今日早d訓

夜訓中招機會大啲

關咩事

抵抗力

你好早訓咩 我仲擔心緊下星期

已成定局

唔知點好

飲龜苓茶或者雪梨水可以清熱

我諗住食龜苓膏 但怕太涼

買涼茶飲

飲左鴻福堂涼茶啦已經 我媽話呢啲牙肉腫要幾日先好 今日先第三日

睇返你自己個體質係咩 我係濕熱底所以日日飲都冇事
雪梨茶冇咁涼 可以試下

聽日生日 最後的水瓶座

呢個月真係難捱

點知係咪濕熱底？

pre hbd

都唔知要捱到幾時

中場就關
機場真係就黎休息

咩中場

好想知水瓶仔同雙子女啱唔啱

中場客運廊

咩黎ga

水瓶仔咩都啱㗎啦

20x號閘口個度
我估ching係refer to that

果度會咩 好多機都係果度

係咪少咗機來往香港啊

易生暗瘡(夜訓少少都生暗瘡
個人成日好熱(體溫成日都99度)
個口成日覺得苦

真係唔知

咁你都真係唔知係咪發燒喎

其實係我之前成日諗係咪發燒然後有肺炎(無限loop
依排低返少少但都係98.8

我都好擔心 我唔知我月尾仲去唔去日本好天啊

坐飛機個段時間係最令人擔心 飛機好多菌
自己一個去？

我就係怕飛機果陣咋

著雨褸全程唔除口罩應該冇事嘅

佢prefer去
我屋企人就唔同意 因為佢地好怕肺炎

呢個真 只要可以令佢好奇

Yup you are right
Lau chu so stupid

多機架 多到啲機泊晒係度
你坐嗰架永遠都係中場上
即係架無人列車 最尾個站落

要帶埋眼罩

仲有手套

垃圾黎 咩都食

你講咩

我而家淨係希望平安過到程機

買左護目鏡

我諗緊幾時戴 因為坐低之後要擺返passport 咁會摸書包

戴住上機

咁我本passport咪會污糟

咁係臨入機艙前(即係行緊個bridge放入袋咪得

生日快樂呀

好我真係唔會飲水同去廁所

其實水瓶仔都幾大男人

去日本好快忍下尿應該冇問題 但機艙好乾唔飲水得唔得㗎

唔敢除口罩了

超大

唔飲水就唔洗去廁所 咁都係唔好飲水

Midfield啊 明未？
啲竹升妹 真係麻煩

單程唔返黎？

去廁所飲水

真？

我好就得人
係樓主個ex 係咁

我應該撐到 3個鐘姐

你去死

雙程機安全

我覺得囉

好笑啦 你都係一膽膽

每日返工都要面對死亡
我怕死？

實係咁啦

星期四要返工？包機返黎wo

做過d咩

點解唔駛？

控制力強

匯報下

笑死我

我個個都係，無諗過水瓶仔大男人

點解無諗過 佢地係咁嘅性格

笑乜

我自己都係水瓶，唔會係咁

你個衰ex唔係我地呀

竹升妹茶壺

有咩好報

我控制力強

吹咩

情況混唔混亂

成日先入為主

第一個入你

I am not gay

有時唔覺意同人傾多句就呷醋

gay佬

水瓶係咁

平時出街，有人望多眼就話下次唔好著咁短，唔好著低胸

ok bye bye

Jen 9 ?

？

要留低自己慢慢嘆

😓😓😓

無嘢

我調左去西九

咁突然

好遠呀

ok la 搭巴士

廢老卡算 窮

調去幾耐啊

未知長調定點 短嘅都可能成個月

你pt？

Ft

轉左ft嘅

你真係打算做呢行

我都唔知..

做住先囉 呢排都無得做其他

其實真係好好彩

而家都無咩客人

有高峰時間

而家都有咩

嘩 得閒過去食下嘢

得閒過去食下嘢先

有小小人潮

西九龍中心？

Lunch同食飯時間

垃撚圾政府 接埋大陸人
垃圾

屌佢老母 啱啱都睇到

火炭用黎隔離嘅嗰條邨 之後抽公屋抽到應該都唔會要

我琴日先同阿媽講完 阿媽度覺得荒謬

一定會(形)住嗰到已經有污染

一定唔會攞

無得慶祝架啦

天蠍女不嬲攻心計都好強啊 天蠍仔又真係幾charm下

扑街啦 架機一返去就見到
Shit ~

咁熟？

點！睇到？

星期四 天晴 一早比樓下剪草嘈醒

睇毛咩 144位 直接經Gate 2走

咁得意

仆街 d毒會留到我去機場果陣

最鍾意睇人訓覺

我唔會話中意但我會留意

今日仲有架

好撚擔心 佢個位係咪停我個位

Icq 啊笨

傻的嗎
你還有midfield

拿我無玩過icq架

姐係點

老你就老啦
90後比人叫啊叔啊嬸架啦

咁生化機係咪我個位落呀

好彩我唔係80後

水瓶被動麻

唔會啊

90後喎

咁都好d

10後都10歲

me 00後

收皮

小六好似係最後一年用

啱，果陣變左po fb status 玩開心農場

我有玩跑online

係驚啊 之後返黎都會瘋狂諗返

不過當年屋企上網斷線斷到仆街
玩幾場就斷一次線

我淨係記得我一放學就會開電腦online

天蠍某輕度上同水瓶一鬼樣

都係咁神秘同大男人

我都係

第67宗確診個案：
．38歲女子，住在秀茂坪曉麗苑曉暉閣，與丈夫及兒子同住

．於油塘「大本型」商場一粥麵做收銀
．2月10日出現發燒、咳嗽病徵，2月10日及14日曾看醫生

．2月19日入住聯合醫院，今日確診
秀茂坪都有

仆街 曉麗丸中招

人都係多野諗嘅 好想無野煩

聽聞到過曉麗苑盈健睇醫生

仆街 好撚擔心

聽日秀茂坪商場應該又有一波購物潮

好撚恐怖 要上寶達了

寶達本身都冇咩嘢買

d人去曬秀場 加埋而家個電梯開通左

秀茂坪商場要淪陷了
原本呢幾日都冇再點見到啲人瘋狂買嘢
聽日肯定又黎過.....

屌佢老母之前觀塘爆已經覺得好驚

睇黎 我嘅活動範圍又要縮細啦

怕咩 你咁高

以防萬一好啲

啱嘅

驚咩啊
呢啲連arrival 正常程序都唔駛行

人境大堂都唔會入到
Maybe la

天蠍唔夾咖絲打
太重控制欲

跟感覺走
話走就走

你而家唔熟唔知佢另一面啊嘛

Is you Mario

試過好多次跟感覺然後瀨咗嘢

咁你應該明我講咩

咁我係咪可以收皮

我琴日都想問你 係咪會經入境處

而家肺炎係冷靜期

真 佢地控制欲好強

好灰

唔會啦，今日班人大概呢度出

自己諗啦
我最多係個食花生嘅肥仔

而家呢個時勢wo

比佢擁有到就會捉緊你唔放

謝天謝地

好想嘗試俾人霸佔嘅感覺

咁就唔好沉船啦 雖然要你唔望佢有d難

繼續觀察下先啦咁

我最鍾意聽呢啲多啲分享啊

唔好去錯位

下 我唔明

有可能去501位個度
張圖講以上機位暫停運作

最憎白鴿 好核突

今日仲有一班飛機

佢停係我個冷氣機位 屌佢老母

Omfg之前試過佢企咗係晾衫架出邊 勁驚佢飛入來

我勁嬲 嘈醒我

冇得訓回籠教係會燥

今日真係比嘢嘈醒三次

第二班

希望唔好掂到我個位

各位有個難題，想問大家意見
我比個雙魚男纏上左
點搞好
佢真係好煩

我都有試過 我直頭已讀

或者不讀 直接向左拉del chat

已經block哂
佢竟然係公司樓下等
好驚呀

我都有試過 等我收工有好同事幫左我驅趕

之後我同事同左佢講 話我已經有男朋友

雙魚仔真心痴線，終於明佢ex點解見到佢好似見鬼咁款

呢啲嘢早d撇開好d

我已經講左，叫佢唔好搞我
佢話想做朋友，但佢已經嚇怕我

做朋友都已讀算 同事定同學？

朋友，我連朋友都唔想做！
一日send幾十個msg過嚟，
你已讀，佢又問做咩唔覆

真心好煩

呢啲要斬草除根 我一定會block9

已經block哂
佢係公司樓下等呀，大佬
我可以點做

叫人同佢講

講過啦，佢同我朋友講
係我ff 自作多情 ，扮咩上菜

咁佢又追住你做咩

痴線佬加汪汪汪

你班機應該係Gate 211

好緊張

我都係水瓶仔～！

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

hello

星期六 天晴 樓下剪草 樓上鑽野

你識啲嘢

半夜look一look ig
又問做咩咁夜唔訓
係咪掛住佢

好似有3班

點解會識到呢啲人

返左2班啦

我最了解

本身係普通朋友黎架咋

當然啦

你豬到

你隻豬

我知 我指應該仲有一班

你係咪講錯野
令個痴線佬誤會左啲嘢？

唔知，但佢哋個個話我知好大獲，話雙魚男好痴線

唔知幾時返呢 應該唔會今日同埋聽日朝早掛

點識？？幾多歳？

仲有原因嘅
唔係你就係個痴線佬

當局會盡快安排

過左聽日先啦

聽日凌晨飛返黎
其實你驚咩？

會撞到 有肺炎病人

我身邊隨時都有個隱形傳播者

係呀

交友app,識左好耐！
佢35

下，咩玩法

嘩 屌 唔怪得仲單身啦

打錯字 係總
Er 佢應該有妄想症
好似啲白卡佬

早排經香港去馬來西亞確診

返工好眼瞓 我就唔撚鐘意

仆街了

好眼訓too 機場now

block

你男朋友都無

我地

唔撚鍾意

唔明？

但佢既行為，正常女仔唔會鍾意

我指佢咁嘅人
有女埋身係奇蹟

好耐冇上水

假象黎

你平時同人講嘢係咪咁九唔搭八

肺炎歡迎你

個定義係咩

呢邊真係無咩事

我哋好似講緊唔同嘢

日本大爆發

....

我自己覺得係咁嘅
會唔會因為咁 個痴線佬對你有誤會

你好

即係平時 你哋連講嘢都唔會

食緊拉麵

唔怕 不在疫區

幾號返？

唔係呀！
係電話講到好清楚，仲要洋誤會！
叫佢唔好再搵我！

係驚左佢呀

月尾

撚你

同時覆緊咁多個

都話係白卡佬

唔係掛，咁黑仔

知唔知邊個叫好賤啊 空姐
情況都幾似
不過識人話其實啊勇哥係正常嘅

呢幾日都冇乜野做

月底

要小心 你果到都危

日日睇住幾人確診 我呢度keep住3個

睇落好似靜左
但要保持警覺
其實係越爆越勁

香港而家幾多？我離開左差唔多一個星期

個list長撚到核爆

返黎慢慢睇

斬雞斬到on9
我係廚房佬

我有隻智慧齒橫生 近神經線 想剝咗去
呢幾日痛到我訓唔到

大牙？我前幾日都痛到仆街

智慧齒

話說 啱啱見到你果到好似有人確診wo

吓 咁大獲？ 邊棟？

淨係知寶x邨

唔係掛 今日新聞話冇新增

前幾日係ig見到

覺唔覺最近戀愛運幾好

我只係係衛生處名單上面見到家居檢疫名單

冇見到新聞話我呢邊有人確診

健康運好差就有

呀 好似係

樓豬
我又番黎啦

星期日 天晴 終於返到香港

我幾時先走得甩

無架啦

又唔係第一日識佢

會喊 不斷睇返相同msg

反而係我出去外國 然後我擔心同bff關係疏遠

最後真係疏遠左...我喊左勁耐

為左朋友真係兩協插刀

唔好比

成日要接收佢地d負能量 搞到自己好負 但唔敢同返佢地講

氣場太負唔係好事 但你咁樣死忍好辛苦

冇錯 讚多兩句已經唔想聽

慣左好負

暗爽會

真 佢地會暗爽同埋唔會表露

最後咪搞到水瓶女唔會信係真心讚

我中學嘅時候 都有個好朋友去咗外國讀
的確唔捨得
不過當佢間唔中返黎就會成日同佢周圍去

If

人生最怕係失去最親嘅人

星期四 天晴 返到香港隔離左一排終於可以返屋企

想像唔到老豆老母死咗我會點算

你去得早
日本今晚決左係咪封香港關

未過十四日 擔心

我都好撚驚

細個試過諗到喊

起碼有個家姐既 細個想要呀哥 而家覺得自己一個好幸福

又要驚又要去

無理由唔去

我朋友原本尋日飛
佢哋成班淆底 尋日no show 班機

邊度

自己唔會悶咩？

可以話悶 可以話自由自在唔洗煩 睇你點睇

BKK

我都想有個呀哥 好似好正咁

bkk又真係幾大件事

呵護自己

前提要係佢溫柔個type

由於無阿哥 咁就由男朋友代替啦

冇男朋友

朋友代替

我果陣都係咁 唯有自己一個係外地重新開始

去到咩都自己一個 反正都慣左
你學校點都要識呀 做pj果d點都要埋堆 畢業先再各散東西啦

原來你咁細個
仲以為你好老

23-25
你去個有社交恐懼症嘅國家 想識咩人

年輕真好
我都係聽翻黎
我去過佢隔離個澳洲咋

19我已經覺得自己小老
澳洲我未去過但想去
講講下又想即刻飛

19都叫老 啊叔我係咪要退休
飛？飛到過去實比人歧視，仲嚴重過之前
coronavirus ,Fuck off

NZ悶到要拍蚊你可以搵到寧靜嘅3星期

鬼佬： wtf Chinese

呢排睇到啲機票好平但諗起要上online teaching就收咗皮

我上網search過風景好似幾唔錯 個feel似係退休

啱退休 老人家果d澳洲已經悶 nz悶上加悶

我對NZ嘅想像係一大片草原好多羊係度跑會唔會idealise咗

所以d working holiday 咪去種草收割喂羊囉

好似幾正咁 我諗我去完會唔想返hk

真 你返黎之後會好掛住果度

個邊啲信號好差
冇信號嘅位多

一啲啲啦
新鮮感 過左就冇

聽你咁講完想即刻飛去個度

我睇去瑞士嘅機票唔係澳洲但都想去

我掛住美帝

幾時去

呀妹你又追緊韓劇？

六月飛

到時都唔知咩世界

我冇睇韓劇好耐瑞士我一直都想去 因為真係好靚

最近播緊講瑞士取景
我一直都好想去瑞士同埋阿姆斯特丹

我都有諗過會取消但學校好似冇咁意慾 希望唔好

Amsterdam我有去過 值得去